染疫46歲PTU男沙展肺衰竭 入ICU插喉

source蘋果

推

本港3萬名警察，至今4人確診武漢肺炎。上月31日曾在港鐵太子站外驅散悼念8.31群眾的46歲PTU男沙展，是第4位染疫的香港警察，成為本港第854號患者。據悉，該男警病情轉差，有肺衰竭，今日（9日）要入深切治療部插喉。

推爆佢

集氣!一定要有事!

天有眼

三萬
中

食糊

三萬thx！

最緊要人有事

哭口能左成晚

金拱門細路.gif

嗚哇，最緊要人有事呀

條喉加滴露，幫佢消下毒

最緊要死唔去，一世插喉

叫糊！！！

最好死唔去

但肺功能冇五成
行步路都扯蝦

FA們，大家記得怎樣被打同噴椒，仲要比人叫黑護呀